NBA 嚴選歷年最廢既DPOY

12年 tyson chandler
死好命比佢撞正HOWARD 開始跌WATT
又好命到比佢11年食到個冠軍
仲要12年痴到入美國隊拎埋金牌...

仲有14年點解會比NOAH...

Tyson同Noah都無爭議，最唔值一定係Marc Gasol

姚明訪問講過佢對住tyson係放題, 點打都得

果年LBJ 屈居第二, 其實一直覺得LBJ生涯欠一個DPOY, 有埋就完美

正宗一年貨仔

真

嗰年根本要俾LBJ
記者投Marc Gasol係因為佢係防守效率最高球隊入面防守效率最高嘅球員

白熊識守波架咩?
佢識傳波咋?

Dwight Howard , Dikembe Mutombo

咪玩啦清

同意... 仲有DPOY 欠CP3一個獎

我係波叔fans又唔覺
本身防守勁到值DPOY都好，無一年係最sharp都唔會有獎

甘比

屎綠個dpoy起碼要分一半比湧個防守體系

我唔否認佢防守係勁，但係2013年佢防守仲未算係top，防守效率都唔係最高，只係防守最好嘅球隊入面最高

13年應該係一號位守到五號位嘅LBJ攞，如果要講協防同高階防守數據，Duncan嗰年一定好過Marc，根本無任何理由俾佢

Cl7s

點解duncan會冇拎過dpoy

比起dpoy，攞雙一陣先令我搲哂頭

蓋你老母火鍋

佢當年咩都有 好全能